【周日首播】王喜曾志豪全新節目《頭條動新聞》 YouTube自由定價撐自由創作

面對建制陣營瘋狂追擊，6月19日香港電台長青節目《頭條新聞》播出季度最後一集，來季會否繼續仍屬未知之數。其中王喜主持的《驚方訊息》被抽起，該個深受觀眾歡迎的環節，現時除了改為在網台播出外，王喜亦將與《蘋果》合作，以全新形象繼續與香港人一同嬉笑怒罵。

Push

Push push

肥佬黎夠唔夠錢洗㗎

支持！

推

一人少句啦芝麻綠豆

星期日我想見到件垃圾

留名睇

支持

Support

唔夠就出聲，我再課

加碼，啪啪啪

支持本土自由

互惠共贏

佢大把錢你洗驚

Suppprt

如果有埋太后會好玩d

推呢個呀

lm睇

有冇得課？？？

[YouTube 戰線，半突發] 要求Google炒現任YouTube CEO

push

撐

推！

杜生個驚訊咁點

真係好想知原創喺邊度
真係好撚有心

puah

有冇巴打可以整個英文版？

正呀喂

得罪講句，希望節目唔係行搞笑路線，佢兩個搞啲笑都係唔好笑

我平時唔敢同人講呢樣

曾志豪好啲嘅
佢啲idea唔錯

Btw, 今晚課金先

正啊必睇

#86

所以咪要貨金囉入錢入錢入錢

飛起左森爺無人講？

9點

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

必撐

up

好癲 一定支持

支持，食少餐都支持

推啦

唔係唔睇呀嘛？

一陣 21:00

live link

王喜仲會唔會繼續驚訊？

30000 thx

啲課金多到

link
blob:

王喜好有火

get到

係咪loop緊？

youtube fatfat

去咗杜文澤YouTube channel. 已經出咗幾集

點解我個 chat 右下角搵唔到 $ sign 既 ?

無限課pls

要Google set credit card payment先得。或者之前用Google pay 課過金

課金我見9 點開始都未停過， 應該有50000 左右

我以前有嗰喎, 仲捐過添.

搵到了, 眼大得滯.

喺左下角, 唔係右下角

好高質

正呀 一定支持

有冇youtube片link?

完左？未睇

未完

我知呀 問緊之後